如果有手足將來真係不幸確診染病 請立即親身去警察總部報案

警察作為當刻香港最高決策部門 應該要第一時間得知疫情🤔

去多幾間

18區輪住走。
去哂又未暈嘅由第一間再黎過。

千其唔好 係警總玩口水 周圍咳

但警署外要做返保護 一般市民無需要知疫情狀況

啱。選擇性感染病毒唔識分但係你識。

呀sir唔好意思呀 我係出面執到個一蚊 想拎過嚟報案

嗱，搭車途中帶返嗰口罩

一定要去報左案先

警方咁專業 一定知點處理

警察是林鄭最強大的力量 一定幫到香港化解肺炎危險

無五大訴求 我誓必攬炒

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

咁都中招，去投注站買返注溝溝d運氣

個度好多廢老

千祈唔好戴口罩啊，班popo咬人架

唔好係警署附近吐痰 會罰錢

每層都要咳兩下
再屙督屎周圍抹

第一間隔離中心set喺邊間警處好呢?